0823咩事

呢排有利好消息咩

俄仔成功生產疫苗，
price in緊之後個零售業恢復正常掛。

但係計漏左，疫情好返，手足會岀黎打爆佢玻璃。